正在接受 14 天家居檢疫人士所居住的大廈名單

衞生防護中心
正在接受 14 天家居檢疫人士所居住的大廈名單

Source

科大Conference Lounge用來隔離大陸人

住成運工業大廈
又係港共政權下嘅悲歌

西貢區咁多

嘩屌美樂兩球

家居檢疫咩意思
有人守住出入?

推

應係家居隔離14日果啲

有手環掛

冇將軍澳廣場2座？

係咪每日update

呢個唔係確疹果啲，係自我隔離14日果批

Push

西貢個會議大樓係住宅？

但有幾間就完14日
手環岩岩先出
咁之前點監察佢地

冇東區

中國式鄧家居隔離係將門燒桿

中西區區
好心proofread一下先出啦

酒店咁

黃甫係咪最有得炒
搵日去睇下樓先

yes

咁快完

邊個幫佢地買14日糧食日用品

兩條 List
一條係確診 case 逼留過, 一條係家居檢疫

過去 14 天內曾有確診新型冠狀病毒感染個案在出現病徵期間逗留過的大廈名單

正在接受 14 天家居檢疫人士所居住的大廈名單

from

無得避 居居有咁樣

之前有講過話 社署 / 民政事務處 可以安排膳食

campus入便

家居嗰班點解會比人知去過湖北

日出康城5座
即係邊

仆街住附近

呢啲係去過湖南嘅定係同患者有密切接觸嘅人？

慘

冇港島

Le Prestige

條友唔識譯中文

去過深圳算唔算

我有屋企人去過深圳，同住緊

家居隔離? 又靜靜雞推
果陣先串柒柒問人唔比搞隔離營係咪想家居隔離，原來講都唔駛講就搞左

Diu

UST Conference Lodge, 類似酒店

仆街鳥附近

咁有無確診 個d地方 同樓 名單

係咪要帶電子手環？？？？？

#27

點解北角反而冇

呢條係家居檢疫 List
確診係另一條 list

睇#27

東區 宇宙閣 25/1/2020 第 6 個案

狗竇喎美樂

屌 附近有一棟
口罩又得返幾個仆街

感覺似係後生

垃圾到，google 下都有啦
廢閪冗員

梗有一棟係左近

點解冇港島區
原來港島區自帶防疫病
唔想死一定要去港島區避難

中西區喺港島

呢班到底係去過武漢要家居隔離隔離 14 日定係接觸過確診嘅人而要隔離？

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

邊座係

樓價大跌預告list

手環唔比出街？

新界九龍冇得避

屌 住成運咁仆街

cls元朗區咁撚多

唔係話去過支那都要家居隔離咩
呢啲直情半確診咁濟啦

屌 安達安泰都冇？ 8 9成支那狗喎

美樂好似狗屋？

有無咁少呀

新聞好似完全無報過

見到自己屋苑個名

我咁第個女 第一次feel 到生命受威脅

呢半年試過好多次

你又岩

no on9 la
走左出去佢都係會打電話叫佢返屋企

玩撚完

有用 要推

最大嘅隔離營：香港

中西區咪有一單囉

半年前係奮不顧身，而家咁係死唔眼閉呀

我望到都呆一呆

係

琴日記者會講
14天內去過湖北省嘅香港人，要帶電子手環，進行家居檢疫

望到愛明樓就諗起紅衣女

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

又唔怕岐視啦咩？

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

你啱，如果半年前起碼都係為左個目標
而家既話係因為班中国人死

有狗宿!!!

幾多樓先得架仆街

美樂花園 十座好似狗宿嚟喎

開花戰場？

自己個幢上左榜
但係呢幾日行出行入都唔覺有咩分別
係咪應該等中招再去整飛沬爆彈?

真係港九新界冇得避

黑警死全家

pish

咁高級都攞嚟做隔離營？
咁herrup咪冇得去食飯

pk了
寶雅苑

半夜出list

我住嗰座有份
屌可以做啲咩

將軍澳

怡茵樓有無人知幾樓 好驚

屌你老母住正喺嗰座大廈今次真係仆街

開唔到

push

唔好出街了

我都係.....六合彩唔撚見我中

屌你老母林奠

好似犯法架bo

點落街呀

想問哩個list個日期
對上數返十四日就係佢返港開始隔離個日期？

成運嗰單
數返十四日即係年三十
而嗰晚係有觀塘和你宵勁多人喺成運附近
如果佢有周圍走過而又真係confirmed case就大鑊了

住緊確診嘅大廈，